恆指道指準備齊齊到二萬點

恆指應該就快爆升

隻QQ 都就見到180蚊血肉長城, 港股多數都係有返彈無升幅

港股今日反彈

下星期上番224

反彈！！！230！

點睇都似殺埋21500 d牛先

牛牛殺不盡
過一晚又生

有師父睇住

人地就爆上二萬，我地就插落二萬
香港人係咪咁cheap呀